酷刑單野拉左人係本份 唔好俾依單野洩左道氣 拒絕袋住先

一單還一單 拉左唔代表charge charge唔代表會告酷刑 告左都唔代表會坐終身
五大訴求 缺一不可 拒絕袋住先
推到班仆街坐終身

坐終身呀屌你老母

推上熱門

依單要每日4點鐘recap一次

up

記者要問： 點保證警察沒有對其他被捕者施以酷刑！

坐終身

本來就係本份 無特別

push